身為一個男人連續自己喊左幾晚

我知男人老狗喊真係好肉酸
但見返啲合照 拍過嘅片段
真係忍唔住核突一次
分左手一段時間 男人最痛唔係剛分手嘅時候
而係反省完自己之後果種內疚自責
佢對我完全失望 飛我係好正確 我傷害左佢好多次
好恨自己散左先開始反省 所有野都唔可以重新開始
好恨自己年少無知 一個咁重要嘅人我無珍惜
曾經佢係訓係我隔離嘅人 而家我連佢一面都見唔到
大家真係要珍惜眼前人。

雞死雞還在

錯喺邊

沒有錯過只有放過,收手啦

反省完 追返人

唔知我ex有無為左我喊呢

我曾經燥起上黎鬧佢係雞 呢句對女人好hurt
我好撚後悔。

經一事長一智
記得從錯誤中學習

我唔係唔錫佢
之不過有時真係好少關心佢 又冇交帶 掛住做其他事唔理佢
甚至有時wts都䣓幾個鍾先覆 脾氣差嘈交時把口又臭
我好想同佢講 因為佢我真係改左好多喇

點知佢事實真係一隻雞黎

因為佢我先識成長 奈何成長變好之後佢唔再需要我

睇錯咗為個男人喊

無可能喇 我唔想煩到佢

你地點分手先

多謝巴打先
可惜學習完 成熟左 都比唔到佢

第一 大家都係初戀
第二 無論佢將來變成點 我都愛佢

I know that feel

你覺得自己係男人？
其實你仲係男仔

嗌左場好激既交
佢嗌交個時都鬧左我類似我係雞既說話

佢好鍾意食零食 熱氣野
佢之前同我講笑 話如果佢變左個肥婆 我會點
我話我會即刻飛左佢 雖然都係講笑 但都唔知自己頂唔頂得住肥婆
我而家想話佢知 即使佢變成二百磅肥婆 我都要

我只係垃圾

請善用起底功能

所以你飛左佢？
我而家諗返 一個男人鬧自己女朋友係雞 真係好賤好仆街

如果我講大話不得好死 即刻比車撞死 呢個account有三個人share

互鬧跟住咪鬥氣話分手
我都有話佢既 大家個時都失曬理智
估唔到佢會咁鬧我 同佢一齊個時佢好錫我好愛我
粗口都無係我面前講過

咁就分手有啲兒戲喎 咁可惜

都有唔同既事累積先會嗌交既
你掛住佢咪追返人囉

我成日話我女朋友係我私家雞

分手到反省完用左幾耐時間

我唔想煩到佢喇
如果你ex追返你 你會點？

頭三個月掛住頹
之後先開始反省 五個月到啦

咁又唔同

會應承架

ching 我想問下 咁如果呢個情況 我係同你調轉... 我女朋友咁做呢 我係咪應該飛佢

依句野對女人黎講好大侮辱，仲要由男朋友把口講出黎 燥唔係大哂，憑你依句已經飛得啱，建議你上少d連登，自己女朋友都話係雞

屌，仲要大家初戀都鬧人係雞，比著我即飛啦

"說你在離開我的時候 是怎樣的心情"

大家互相傾下先？唔好收埋

絲打散左幾耐

你講得啱 而家把口收左好多

我為老母，為兩隻貓日日夜市喊到馬騮屎忽咁

佢哋發生咩事？

原來所有男人都係咁
投入過感情者都會好SAD
冇番一年半年都好難走得出
識多D新FD 多D出街會好好多

幾個月

兩樣都有做 都曾經有女仔對我有意思
但係我未放底 所以不了

如果你會應承 點解唔試下搵佢

我男朋友有好多你嘅特質
除咗嘈交個陣把口唔臭之外
我依加都唔理
唔知算係包容定係放棄mode

利申 同佢傾左好多次都係咁L樣

屌我都試過....
我用左半年都放唔開
但當個女人放低左
對你無情個時
你就會真正放低了
我就係比我EX大巴大巴打醒我
佢雖然冇新仔
但係對你完全係陌生人個下
足夠你放低佢

佢放底曬 已經係陌生人
我仲未

你愛佢就唔會理架啦
我ex都因為咁忍左我三年

嘩...我都唔知可以講咩 希望你一家都大步㰖過
我自己絕望嘅時候會同自己講 撐埋呢個月 下個月再黎過
加油

究竟係幾仆街先會話女朋友係雞

唔好傷心，等我含番

算啦

有情緒病 情緒有問題既人根本唔應該生存

累人累物為乜 自殺死唔去收埋自己咪算

最仆街

巴就不了

保重呀,大家都經歷過

唔好自殺 見你啲post有啲灰

因為分手識左幾個一樣case嘅巴打
大家都保重

巴打你真係要頂住啊

勉強都無幸福 好似風箏咁 要放就放

你夾硬扯都會斷 可惜自己識講唔識做

加上情緒問題 累人累己

咁如果 我發現佢玩 Tinder 跟住我鬧佢臭雞 我係咪都係抵死 抵分手

咁梗係唔同

你確定你真係鍾意佢？你啱啱所講嘅行為似係唔鍾意
你而家覺得自己好鍾意佢好想同返佢一齊 會唔會只不過出於內疚

就算佢幾鍾意你都好 一直以黎淨係得佢上心佢努力 都會累的 放過佢啦

利申ex同你一樣 傾過好多次佢都唔覺得有問題

相信我，三個月之後你就會冇曬感覺。

佢飛你飛得好

我對所有人都係咁 想覆就覆 唉

半年有多喇已經

啱 我都係咁同自己講

女朋友唔係普通人

慢慢喊 人地已經happy 緊

聽下一位前度

男人唔係唔可以喊
但唔洗俾人知

而家先明 太遲

我都想佢happy

之前聽過 唔太啱feel
鄭中基 我真的哭過 我代你哭 好撚啱feel

你快乐过生活 我拼命去生存

唔想同朋友呻 先上黎開post

咁咪好lo衣家，條女終於解脫，你係愛佢就唔好再纏住人，諗下下次點樣唔好重覆犯錯仲好

唔撚識打樂？

我無纏

明啊 咁做無錯
我唔俾人知嘅意思都係講緊現實

巴打
我情況同你一樣
有無乜打算？

隨遇而安 同ex一定無可能
下個就唔知幾時出現

收皮啦
唔好叫春咁撚核突
知道自己衰就進步

無諗住cool?
有無聯絡

幾時有叫春

連續喊幾晚好小事啫

我因為一條女煩咗6年有多 有時仲會有一段時間晚晚發夢見到佢 朝早起身發覺自己發夢發到眼都乾埋

加油啦 我諗一般回復正常生活之後好快冇事

試過一次 我等佢收工後去搵佢
佢扮見我唔到 我追上去 之後佢望我果個眼神 好厭惡
所以我都唔敢搵佢
無聯絡

你而家點 煩完未

捱過呢段時間就會好返架啦
不過你講錯一樣嘢
就係 最痛苦既其實係見到佢有新仔

佢暫時未有 我都唔敢想象

咁夜仲有咁多人未訓

same，仲以為自己開post

哇屌如果我個ex睇到啲啲真男人嘅肺撫感言就好
識得反省自己

過去一年半都係你呢個狀態 幾乎行屍走肉
近兩三個月慢慢康復 有返正常生活
然後就接收到佢有新戀情 宜家再復發

巴打保重

講真 呢段日子都唔知自己做緊乜

都同巴打一樣 復發，會被湧出黎嘅回憶吞噬，無論好定唔好都會，跟住就進入自責嘅循環

而家晚晚訓教前都會諗：如果可以係夢中見到佢就好。

回憶最攞命 有時冷靜落黎
就會睇得好透 其實你愛既 唔捨得既都係以前既佢
過去既回憶 並唔係宜家既佢
但人最大弱點都係太過感性冷靜得一時 其餘大部份都係沈溺係痛苦中

咪啦 只要夢到佢 果日都會特別辛苦
只要唔夢到佢 記憶會淡化 你先有機會放低
利申 睡眠質素極差 幾乎晚晚夢到

Same

一路睇每一句回覆，以為係自己前男友開po，所有嘢都好吻合，就連分手時間—半年有多都係。睇返之前啲po仲要8月你已經有po過，你係咪用人地ac開po。

其實你都算好 起碼識反省 識知錯 識改 雖然係遲咗 但單憑呢一點已經值得表揚 好多人都做唔到 相信巴打之後一定會遇到你嘅終生伴侶 記得到時唔好再好似以前咁 要時刻提醒自己

你幾歲？

多謝巴打先 但無論我點反省 咩都返唔到黎

我ex無173 絲打諗多左

樓主我好明白你嘅感受
只可惜已經無法改變

你唔試下又點知唔得
利申我都諗緊揾唔揾佢好

你會唔會覺得而家嘅佢已經再唔係之前嘅佢

我試過
但佢已經開始新生活 放底左我

人會變
無接觸咁耐 唔知佢而家點

有一次 我等佢收工後去搵佢
佢扮見我唔到 我追上去 之後佢望我果個眼神 好厭惡
所以我都唔敢搵佢

你依家未叫緊

唯一錯既嘢係前任有女朋友了

個眼神真係記一世....

講下都唔得 唔好咁惡啦

你呢

好深刻

有時就係咁 天意弄人 或者你咁諗 唔係佢或者你到依一刻都仲未發現自己嘅問題 因為佢 你先發現自己錯係邊 會識得對下一個好 我都係因為同前度分手 反省自己嘅問題 識得點對現任好 其實每拍一次拖都會有所領悟 佢反唔到嚟 但巴打都要move on 為迎接你真正屬於你嘅女人準備

我分左手唔耐 當初又係我有問題 或者雙方都有問題 明明講好一齊改
到後來我肯改 男朋友喊住話愛到攰 想自己靜下
唔知我地仲有無可能呢？⋯

經歷同樓主exactly 一樣
講得好應棍

如果我男朋友話我係雞我一定好傷心
人地女仔都係好愛你先心甘命抵同你扑
你竟然話人係雞

唯有係咁諗

正一仆街仔

我有提出過分手 男人講分手應該考慮左好耐
最尾比ex感動到一齊返 基本上佢一對住我喊我就收皮

有時都唯有逼自己接受有緣無份呢個原因算
同你一齊嗰陣我唔識珍惜 到我改咗你已經離開我了

天下烏鴉一樣黑 可能男人就係咁

以前細個無知

佢有同我一齊返 但我覺得佢好似想同我見少啲 我再追開多幾次 佢第二日就話都係分開返 但又繼續約我 又話係無可能做得返情侶 但呢刻好攰⋯

嗰陣我好憎自己 偏偏失去先識珍惜
試圖用肉體上嘅痛去懲罰自己 同埋遮蓋心靈上嘅內疚

無問題
愛到深處有感情會喊唔出奇
但時間係最好藥物
過一排就算再睇番D野,都唔會再喊的了

騎牛搵馬feel

無論點都好 希望樓主可以早日move on

巴打做左啲乜

明明前幾日先喊住話好愛我 只係覺得我推得佢太遠令佢好攰 好想知佢點諗⋯真係幾日就變晒咩
我咩都肯改⋯

多謝巴打

反而係乜都冇做 驚俾人覺得自己喺度自殘搏同情

大家都要

男人好易心軟 加油 至少我係
你推得佢太遠？

我有時諗起佢做gym可以舉重的

有啲人骨子裡係仆街 好似我 所以都而家唔敢有女

有咩咁仆街

我以前成日因為佢無交帶 不守承諾 唔應機就發脾氣 仲講過啲好難聽嘅說話 仲話佢唔愛我 我覺得好心淡咁樣 佢每次話會改 我每次都話心淡 我都講過分手 話佢無心對我 佢話好委屈 佢雖然有缺點 但覺得比我質疑佢對我嘅愛 好唔開心
佢話佢一直好愛我 係我一次又一次推走佢
佢以前都好易氹嫁

呃個ex 關於學歷 佢知道之後接受唔到
我仲話其實佢唔夠愛我

我最掛住嗰一任都係用咗三年先放得低 完全unfollow全部佢嘅社交平台 掉哂佢送嘅禮物同相。 加油啦Ching

我ex以前都試過好似你咁 我都好心淡
你好似佢

一人一個為左挽回前度而做既事

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你睇下人地
你再睇下你

你真係死廢柴

相我得返一張 唔捨得掉
佢自己整既禮物我掉曬 如果而家見到真係負苛唔到

今次佢講分手 我真係知自己過份 我去左挽回 要面嘅我都認錯 但佢過一日又話都係想要私人空間 冷靜期 我忍住放開左佢 比佢冷靜下 但唔知佢冷靜完仲會唔會搵返我喇⋯唉

明到冇得再明

On9啦 人地好奇咋 呢啲諗多左比假希望自己為乜
你唔洗句句疾住嘅 大家都係死廢柴

你睇下#17 先啦

同你圍爐有幾難

但有咩意義 又核突

真係好似兩年前嘅我地...
都係果句啦 男人好易心軟 扮下死狗啦

睇左啦
我原意唔係圍爐 只係我掛住佢
你可以屌我以前仆街 但你屌我開post 做乜撚野

你係呢post又咩意義? 圍爐有咩問題?

成日係度諗自己係唔肯放低定真係放唔低
念念不忘 必有迴響
事實又係唔係咁？
我愛既果個人係過去既佢？回憶中既佢？定真係佢？
如果自己真係愛佢其實係咪應該放手 祝佢幸福？

係嫁 你未唔好理我囉

純粹覺得咁撚大個男人係到叫春

又話反省又喊 乜乜柒柒

係咁撚有決心就好似依個po 嘅#17咁啦

一人一個為左挽回前度而做既事

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇見你地真係反胃

追到手就唔珍惜 一散左就後悔冇好好咁珍惜到
男人就係咁
利申：我都係咁

散左咁耐仲點好似佢咁 你係咪On9

你估個個case 都一樣咩

我ex好仆街但係幾肯定佢冇為我喊過

如果有機復合 我洗撚喊洗撚反省咩 用下個腦啦

咁你身為一個男人

作為一個唔會輕易流男兒淚嘅男人

為左一個女人喊

因為自己反省 而喊

真係好慘呀

支持呀 振作呀

3萬蚊，過夜！

係呀 因為我好撚愛佢呀 慘就唔慘嘅其實

同你一樣，最後攪到佢要同我離婚。
只可以做番好自己，因為除此之外無嘢可以做到。
我每晚都反省、每晚都後悔。我真係明。

你係咁撚後悔

你係咁撚愛佢

咁你有冇做到啲咩實質野？

有呀屌你老味 唔撚work吖嘛

做撚哂所有野啦？

真係全部咩？

不計成本 不計顏面 果啲

試過哂未？

你做過啲咩？

佢出到聲求我叫我唔好撚煩 我仲可以做乜撚
明知冇可能你仲做唔撚做
打橫黎講

你衰咩搞到要分手？

改左未？

你個人自己本身有冇進步？

有冇be a better man?

你有啲咩實質野做過？

除左喊？

除左係咁話 我改啦 先改啦？

I’m sorry

改撚左好多 特別係脾氣同把口 得未？

我都啱啱分手 我嗰個又係咁同我講 話我好煩

有冇撚睇我我引用果個po 嘅#17?

果個巴打點做？

人地不停提升自己

不停進步

當佢成為一個更加好嘅人嘅時候

話唔定人地會回心轉意

你呢？

我反省完啦

我會改嫁

我好愛你呀

之後呢？

同啲肥婆係咁嗌自己好撚肥無人鍾意

但永遠唔會改變下自己嘅垃圾

有咩分別

依啲係你自己講定人地話你知？

改撚左好撚多

定係你自己咁講咋？

有冇啲咩實質嘅改善呀？

晚晚訓係床到諗

"我係脾氣好差 但我會改 我改左嫁啦

我好愛你嫁 點解你唔比個機會我"

所以野都係發生係自己張床上面嘅腦海入面

咪話睇撚左囉屌你老母 呢啲嘢啱啱分手就有用 散左咁耐冇曬感情仲得鳩閒留意我啲嘢咩 你未撚拍過拖？

唔撚識打過？

好死唔死真係其他人同我講 脾氣控制呢啲你自己feel唔到？柒少陣啦傻鳩

我都失眠 好撚後悔 好想挽回 想要多一次機會 你見下我好無 我個心好痛好痛

每對情侶一開始都係無感情嫁啦

你不停進步 進步完比到個surprise 佢

再接近佢 你點知佢唔會再愛上你？

定係你嘅愛 只限於係到叫春

定係你嘅愛 只係比你去搵人圍爐

拍下你膊頭

"我好了解你 你係真男人"

咁係愛 愛乜撚野？

打飛機啦

痴撚線 咁撚易呢個世界全部人都復合到啦

咁未係囉

咁仲有冇其他野可以做到呀

佢淨係話你脾氣？

佢同你拍拖其間有冇曾經有揭示過嘅其他不滿？

無嘅 咁你有冇其他野可以進步到？

事業上拼搏？ 外型上執執？

有冇做過？

係嫁 你係真係咁撚愛佢？

你試過哂未？

喊就有用咩 開po 有用咩

咁你有冇試過先？

叫春最有用

同巴打情況一樣 散左先知自己哀咩 後悔都冇用 已經番唔到轉頭

但話女朋友係雞真係仆街黎

兩個case都唔同，兩個人嘅性格都唔同
點以另一個post作準
嗰個人根本就係自己呃自己，
就憑佢睇曬啲story幻想晒所有嘢
佢係痴咗線咁想要番人，樓主係反省緊
真係愛嘅咪要為佢好
實質嘢係指啲咩？死纏爛打？
好似嗰個post咁玩心理戰？

就係話佢有冇做過啲咩提升自己囉

如果你不停進步嘅話

良禽擇木而棲

點解佢唔會翻轉頭？

真係咁愛咁愛

等一年？ 等兩年？

定係兩日後

去溝第二個

你有冇拍過拖

我拍緊拖

我女朋友好完美

多謝關心

你講嘅野我男朋友都中晒 話左好多次 佢都係咁
佢話有時鍾意拖長啲msg黎覆 呢個係佢嘅習慣
但係難道就係因為一句習慣而唔肯改變？
好似淨係得我成日著緊佢
真係好想放棄 但係又唔捨得

我ex都成日咁同我講

分手成就左你嘅反省，lesson learnt呀，學識早啲sense 到人地嘅感受，其實好難，move on 啦，死纏爛打係延續痛苦

me too 我相信我比你更痛 兩星期前分手 拍左拖9年 你可以睇我post好多巴打留言支持 到而家都仲係痛到想死

ching 你冷靜少少
不過都多謝你嘅諗法

我好冷靜

多謝

我都係 岩岩仲要夢到佢 訓唔返一上黎就見你開poat

絲打 其實分左手 有無機會復合
到而家以經成個月 仲有無辦法 我又係呢種case 唉

你衰咩？

你本身有咩條件？

分咗手先識珍惜 喺返埋耐咗其實又一樣
有時真係唔啱同唔夾 唔好勉強

絲打 其實女仔 主動飛男仔 會唔會有時仲諗返佢 定真係原全好決絕

你會唔會主動諗翻起一舊屎？

當你有進步 變成唔係屎嘅時候

咁佢有機會會諗下

屌好心你做得男人就瀟灑啲啦
過咗去嘅嘢你唔會改變到
唯一改變到嘅只有未來嘅路
諗下點udgrade自己好過啦屌

屌 以為自己開po

利伸：分左手一個月，每日內疚

200幾隻雞留下負皮

佢地覺得自己係到叫春已經好撚努力

屌 真係好撚嘔心

唔諗下當初分手既時候你有幾決絕？
依家有咩資格喊

同樓豬一樣講錯一句野
自己自責左好耐 好辛苦 係好後悔
佢亦都唔打算原諒

過左兩個禮拜 仲喊緊

唔係咩“身為”,喊係正常情緒，本質上同笑一樣都係感情抒發，完全唔需要介意

同我一樣前幾日知有佢咗新男朋友 個心真係好唔舒服 沉重內疚不敢移除 沉落絕望 甚麼也失去

尋日分左 喊左一晚 我都好內疚 好想返轉頭 如果我係啲細節到留意多啲佢 就唔會咁 兩年 話完就完

已為自己開po

收皮啦 聽過有人一星期前講過 無論你變成點我都會愛你 守護你
一星期後已經同人風流快活緊 打得火熱
好彩飛得快

一樣 又係令佢失望 無信心而分

唔講以為自己開post
人就係犯賤，往往失去先識珍惜
內疚依樣嘢唔去彌補真係會跟你一世
奈何無論用咩辦法，已經冇機會比我去彌補

最慘係夢到佢喊/責醒 訓番 又夢到佢 每日loop幾次

抵啦

盡情喊 喊完要將重心放返喺自己 做好自己 做返個有魅力嘅男人

對唔住啊 我真係好撚痛啊 我好內疚 我除左喊之外唔知可以做D咩挽留你

共勉之

初戀分手lm
唔再睇佢做d咩了

一個人嬲起上嚟就亂咁鬧人真係好hurt，咩係講得乜嘢唔講得咁大個人唔知嘅咩？一句嬲唔係大曬

男人係咪真係會反省自己衰乜架？
點解我男朋友知自己脾氣臭，話會努力改，但改左成年都冇乜點改過既
有女朋友既男人真係要諗下自己對女朋友有咩做得唔夠既地方
每一次嘈交都會磨走我地既耐性。唔好話我地絕，點解可以話分手就分手，其實係每一次嘈交都積積埋埋好多失望同心淡，到最後就會心淡晒你想追番人都冇用

嘈交唔好淨係顧自己面子一心要嘈贏場交就玩冷戰等女朋友氹，我地氹你係因為唔想大家都面阻阻唔開心。但主動得多都會攰

老實講好多女仔唔開心嗰陣，男朋友一野攬落黎摸下我個頭就夠，唔需要你特別去做乜or花錢買野氹

上面既野我想同男朋友講好耐冇乜事我都係繼續等今晚接佢收工食飯

過一排就會好啲啦
放心啦，頭幾日係難捱啲

唔刷牙搞到畀女飛？

垃鳩圾

屌 仲以為死老母 on9

你係樓主個ex?

放低人地做錯既野好易 但忘記自己既過錯好難

可不可以 跟我在一起

垃圾,, 喊乜春

巴打加油

我明

展望未來啦

心淡咋 屌你都廢事 咁

收皮啦，你唔好搵返人添啊，同你分手係佢最過最岩既決定

仆街啦你

真係可憐，睇黎你未真正愛過人

話自己條女係雞喊多幾晚啦你

樓主成熟d啦，
咁就控制唔住眼淚， 第時追返人地既話咪仲犀利？

btw 你估得你先識望住張相喊咩
你傷害左人地， 就要負責返修複好個傷口
如果唔係實會後悔

乜都話雞 咁又真係飛得你啱
有啲野講咗收唔返 對下個好啲算啦

竟然咁撚多正評 咩料
咁嘅嘢你都講得出 飛你完全正確
你唔值得有女朋友
縮返老母個西度學下咩叫尊重先

岩，最痛係回想起佢既好
當初一齊既時光有幾幸福
點解最後會比自己一手搞到呢個下場

其實識反省唔代表值得原諒
造成嘅傷害人地一世記得

永遠啲人都係做錯完就話改改改
有幾多個真係改到
一時又話嬲得濟 一時又話一時衝動架啦
你呢種人我見唔少
唔該你真係變到夠成熟先好拍下次拖

辛苦捱完一年先知
佢地都要一週年慶祝了

算啦 你咁樣似係唔甘心多啲

睇完個post好有共鳴
上個月頭被分手
但成日都喺食飯時間撞到佢..
所以食左幾次lunch..傾下閒計
但上次我忍唔住 同佢講對唔住 講自己以前唔好 無乜點尊重佢意見之類
佢就有d眼濕濕 開始唔想聽
其實係咪應該比多d空間佢 暫時唔好理佢？

口臭真係好難頂 有d阿叔開佐個口就聞到 真係頂唔順
巴打要注意口腔衛生 飲少d咖啡 唔好食煙

鬧條女係雞自己咁差就放過人哋啦

以為自己開post

散左半年有多
頭兩個月都仲呃到自己無事
然後壓抑得耐就出哂事
試過返工途中聽住Spotify 唔記得 skip 歌
喺地鐵度標哂眼水
已經逼自己出街但成個香港都係同佢嘅回憶
去到邊都會問自己點解個結果會咁
次次飲少少酒都喊到仆哂街

無嘅等時間過囉
同埋 try to be a better man
做多啲gym 睇多啲戲 / 書 毒自去下旅行咁
盡多次力追唔返佢嘅話
起碼都令自己襯得起下一個先

巴打我明白 你個情況同我一樣

男人大把世界 別怕

典型連登睇上腦

係咪喊到咁

為條女喊左幾晚

同EX分左有3/4年
到依加都未忘記到佢
佢已經結左婚
但係我仲係一個人
有其他女仔同我表示過
但係我都搵唔返同EX果時既感覺 所以拒絕左
雖然依加已經對EX 無乜
但係果種後悔既感覺 一直甩唔到
好後悔果時點解對佢咁差 令到佢咁唔開心
令到佢喊 令到佢對我好失望

講得雞果d 99.99% 無女毒撚

睇撚到呢個post真係火都黎
呀咁多位連登巴打
女黎架炸，唔撚係老婆呀
分左手講到幾撚後悔有西用咩
屌你老母，男人黎架我地
為撚左條女喊，女都未撚喊啦
失戀分手，唔係唔俾你傷心
但駛唔駛喊呀，仲要喊幾晚
你話結撚左婚 分開，喊好正常
但屌你老母，為條女喊
唔撚怪得之港女咁撚惡咁撚巴閉
你班7頭，為條女喊
仲要開post

初戀住住都係最on9。當你過多幾年後你就會發覺

渣架，男人老狗喊乜春

利申：A0

希望你後悔一世 咁都講得出

以為自己開po。。
前排女朋友話淡左想散
我頭一日冇野 之後嗰幾日食飯喊行路喊訓覺喊(訓唔到覺) 連呼吸都喊
我真係唔知可以點做留住佢
嗰種無力感真係

屌你同我一樣
果份內疚每日都係到

睇嚟佢真係好憎你

我扮左死狗一次 第二日佢承認左佢覺得最近發生太多野 分開下啦 好似對我感覺變左 明明一齊返一日個陣佢都不斷錫我⋯點解第二日我追問佢佢又咁答我 係咪我唔問就無野⋯
唉 姐係佢可憐我先一齊返
我唔想佢因為可憐我先一齊返 但又好想好似以前咁

我同佢分手唔係因為我鬧佢係雞 同埋件事已經三年前 唔好衝出黎柒

但係如果keep住係咁
女人通常好難當個男係結婚對象
好冇安全感

to ex
你嘥哂我d時間 當時拍緊嘅時候我為你喊嘅次數已經數唔清 飛咗你之後真係一天都光哂

收皮啦 愛佢又唔搵佢 宜家就係度喊苦喊忽
機會錯過左就無

好撚好笑

都係
仲愛未淡得哂
但係真係傾都費事

你死老母？

如果你都係咁冇交帶
岀街唔同佢講
佢會點？

係呀傻鳩

小事啦，我喊左個半月了

我都係近排分手
自問自己對佢好好 咩都就哂佢
但係一句冇感覺 三年感情就咁冇左
hurt撚到我
利申: long d

完全明白你感受
真係好撚內疚....
過左個半月個感覺依然好強烈...

分個手都要上來叫春
都知道你個人幾廢啦
仲要講到自己喊晒咁想取暖
屌你真係成堆垃圾來

燒...雞...死咗

我依家男朋友都無交帶 幾個鐘唔應機
講極都唔明 樓主明左真好

最慘既係一齊係同一個圈子入面
有時問你要唔要幫手個陣
我屌

男人又點
喊係人之常情
搵多d嘢做整到自己好忙
可以忘記得快d
過多幾年望返就會覺得今日既自己好on9

你咁似我男朋友...

算撚數啦你，改左好多？改d咩咁叻呀，分享下

你呀 on9 全家死清光

對住普通朋友都唔會咁講啦
何況係另一半

連登真係教壞好多人

咁就證明佢俾咗三年機會你

我仲以為自己開post
無搵佢三個月 搵返佢已經有男友啦
仲話自己好幸福
巴打，祝福佢啦
係痛，但日子都要過
共勉之

當上堂

上面講左 自己睇啦懵撚

幫你執埋骨先死

喊到出來咪幾好

鬧得出呢句，你心智小學雞都不如

巴打，我男朋友同你有7成似。
啱啱同佢分咗手一個星期。

因為好似我嘅問題？

係，因為你上面講好多你做嘅錯事，佢有好多類似。 不過應該佢畀你好少少。

如果佢肯改 你咪比次機會佢囉

我這生福氣 也用來祝福你

第二句over 咗

應承過無數咁多次會改，但係好多野到而家都仲未改到。

我做足比人飛又點計

唔夠高/靚仔/有錢

我個ex都鬧過我係臭雞 雖然係分左手之後咁講
但我個處比左佢 而且一直鐘意左佢兩三年 對佢從一而終 相反佢同我分左手幾日已經flirt第二條女
佢鬧過我係雞之後 我就憎到block哂佢所有contact
佢間唔中仲會想透過佢屋企人/朋友電話聯絡返我
想講收撚皮啦你 說話講左就收唔返 我依世都唔會原諒佢
樓主都係抵撚死 衝動大撚哂？就可以亂講說話侮辱人地人格？

以前係咁唔等於而家都會咁
你班撚樣好喜歡先入為主 唔洗你教我做人

我只係話你個ex唔再理你 係你抵撚死姐 冇話你個人格有問題 說話講左就唔會收得返架啦
正如我唔會理我ex依家性格脾氣有冇變好 總之我依世就唔會再同佢講野

起左樓豬底 發現樓豬係公屋仔窮毒肥柒
住公屋
肥系
dse成績差到驚學店唔收
而ex就係私樓 仲要有能力去美國讀書
你咁既條件都有女要 真係人唔笑狗都吠
仲要講咩「衰衝動」話自己女朋友係雞
根本就係標準金鐘連登仔 上連登上哂腦 真係以為全部女人都係雞
我係樓豬你咁慘就重刷首抽算啦
祝樓豬依世搵唔到女朋友 叫雞叫到生性病

出黎比你望下我係唔係肥系 係唔係窮毒肥柒 係唔係住公屋
呢個account有三個人share
屌你老母

係啊係啊 信你
Btw係真既話 你係咩人咪會群返咩人做朋友
姐係三個人入面都係各自有唔同缺點：
眼光短淺/
讀書廢到成個智障/
懶到極點所以肥到系咁

我有男朋友了 經歷9成相似

同我男朋友一撚樣

分手兩年 佢有新女朋友
得我仲on99掛住佢
好想知佢有無一秒掛住過我